[突發] 陳雲根引戰陳雲海

雲根派衛星page call out 雲海，唔知一向以方仗自稱嘅雲海敢唔敢還拖呢

Lm

瘋了，都瘋了！！！

我就撐雲海嘅 起碼人地家族真係紅底 陳雲就吹自己係中共嘅座上客

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

神棍鬥神棍

拉

我就反陳雲根既